<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="levels1">Выберите цифру, которая больше. Вопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit">"Уровень пройден! \n\nА вы знали что число 7 является самым удачным и счастливым из всех цифр. Многим людям оно приносит успех. \nНе зря ведь в радуге 7 цветов. Верующие люди стараются назначать важные дела именно на этот день."</string>
    <string name="levels2">Выберите римкую цифру, которая больше. Вопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit2">"Уровень пройден! \n\nВы знали что в римских цифрах нет цифры ноль?"</string>
    <string name="levels3">Выберите логотип компании которая появилась раньше. Вопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit3">"Уровень пройден! \n\n\В 2009 году корпорация Google арендовала у компании California Grazing… коз! Зачем? \nОни очень эффективны в борьбе с сорняками на разбитом вокруг штаб-квартиры газоне."</string>
    <string name="levels4">Выберите съедобный предмет. Вопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit4">"Уровень пройден! \n\n\В бананах содержится очень много Калия-40 — это радиоактивное вещество.\nНе бойтесь, они не опасны для жизни. На самом деле, многие фрукты могут этим похвастать. Просто бананы самые «радиоактивные» из всех."</string>
    <string name="levels5">Выберите автомобиль который быстрее разгоняется до 100 км/ч.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit5">"Уровень пройден! \n\n\Дорогих машин много, но вот самой-самой остается Ferrari 250 GTO, 1963 г. С конвейера их сошло 36 шт, стоимость составляла 18 000 долларов, купить можно было только с разрешения владельца завода.\nРекорд был поставлен в 2008г, когда машину на аукционе продали за 15,7 млн. евро."</string>
    <string name="levels6">Выберите страну которая больше по площади.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit6">"Уровень пройден! \n\n\В Канаде расположено около 60 процентов всех озёр мира. Их более трёх миллионов, и они занимают 9 процентов канадской территории."</string>
    <string name="levels7">Выберите домашнее животное.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit7">"Уровень пройден! \n\n\У фламинго, их красивый цвет получается  от водорослей, диатомеи и мелких ракообразных, которых они едят, и которые богаты каротином."</string>
    <string name="levels8">Выберите страну с большим количеством населения.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit8">"Уровень пройден! \n\n\Самыми стремительными темпами население мира росло в XX веке, и рекордным стал 1963 год, когда прирост составил 2,2%. Как подсчитали учёные, человечеству потребовалось около 10.000 лет, чтобы достигнуть численности в 2 млрд человек, и всего 40 лет, чтобы удвоить это число."</string>
    <string name="levels9">Выберите предмет который появился раньше.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit9">"Уровень пройден! \n\n\Ракете нужно всего 8 минут, чтобы разогнаться до скорости 24 000 километров в час. Чтобы преодолеть силу тяжести Земли, ракета должна лететь со скоростью 11 километров в секунду. Это даже быстрее, чем гепард — самое быстрое животное планеты!"</string>
    <string name="levels10">Выберите страну входящую в европейский союз.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit10">"Уровень пройден! \n\nВ немецком городе Гамбурге расположено самое большое в мире количество мостов – всего их здесь около 2300 штук. Это больше, чем в Санкт-Петербурге, Амстердаме и Венеции вместе взятых"</string>
    <string name="levels11">Выберите блогера у которого больше подпистчиков на Youtube.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit11">"Уровень пройден! \n\nПервый блог появился в далеком 1992 году, когда американец Тим Бернес-Ли создал простую веб-страницу, где размещал свежие новости. С этого началась история блогинга."</string>
    <string name="levels12">Выберите самые густонаселенные города.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit12">"Уровень пройден! \n\nСтамбул, единственный город в мире, разделенный географически на две части. Дело в том, что одна его часть находится на европейском берегу пролива Босфор, а другая на – азиатском."</string>
    <string name="levels13">Выберите строительные инструменты.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit13">"Уровень пройден! \n\nЕсть стальные молотки, покрытые медью, которые чаще всего применяют пожарные или мастера при ремонте во взрывоопасной среде. Дело в том, что при ударе медь не производит искр, а если требуется работать во  взрывоопасных местах."</string>
    <string name="levels14">Выберите пресноводных рыб.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit14">"Уровень пройден! \n\nПарусник – самая быстрая рыбка. При специальных испытаниях, которые были проведены во Флориде, парусник преодолел 91 метра за три секунды, то есть со скоростью 109 километров в час."</string>
    <string name="levels15">Выберите самый популярный язык программирования.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="dialogtextexit15">"Уровень пройден! \n\nЯзык программирования Python назван не в честь змей. Название языку его создатель выбрал из-за того, что очень любил сериал «Летающий цирк Монти Пайтона»."</string>
</resources>